冇人權法連同人爭的本錢都冇

如果美國人權法案過唔到,香港就輸緊,從此冇人可制裁黑警,所以要停止一切破壞行動,對中資公司破壞要停止,發覺有過激行為要制止,香港人必需靠外國勢力幫助,否則即使堅持下去只有送人頭,運動亦宣告失敗,大家一定要三思,需要, 一直感激前線付出,但是要成功,必需要美國幫忙,才有機會實踐六大訴求,現在到處都天滅中共文宣,有可能會使民意逆轉,請抗爭者三思而行,不要逞一時之怒,把這4個月的努力付之流水

[文長]分析Solomon教你打美國戰線